西灣河好勁成幢牆出左嚟！！

改圖

有石屎上石屎‌‌！

堅?

Minecraft

好散喎
有改善空間

你有你做 人地有人地做
有乜好屌？

裝甲/水炮車一撞就散，隨機分佈密少少仲好，咁樣popo易咬柴

要特登開架車黎撞開佢 都要有用途架

香港人創意無限

加黃膠

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.